有冇人好似我咁好鍾意睇wiki

有時無聊有野想知會走去wiki黎睇，一睇就幾個鐘

我冇耐性 睇睇下會唔想睇

有
尤其係link到去其他有關嘅wiki page

有時會睇到越黎越遠，係咁禁啲link

我都係喎！但我睇歷史，特別係二次世界大戰！

試過睇睇下個演員走左去睇國家歷史

會。仲成日edit嘢，愈來愈多大陸喱寫wiki，成陣大陸除

我都係！
睇到唔願停

好鍾意睇
有時動物，人類
去到醫學，病理
甚至宇宙觀，脈沖星都會睇一餐

睇歷史，睇人物，不停Link 其他keywords 可以睇成日